working holiday

想去澳洲working holiday
巴絲們有無咩意見/心得分享下？

唔好去
狗都唔屌

點解咁講嘅？

先苦後甜

可唔可以講詳細啲

你想做乜工先
我全部農場工
同你想去邊先

悉尼 工我仲未搵呀
主要都係去到個邊睇下有咩啱做

9月同朋友一齊去Brisbane，我地都未揾工

真心唔明點解要去外國做侍應同埋農夫

好過係香港做狗 好似係

你地諗住帶幾錢去呀

應該係 除非唔係

8月去 有冇同路人

乜唔係一定最少三萬咩，帶三萬啦應該？

去澳洲？自己？

可能有人會帶好多掛